點解一般小市民向政府或部門反映無_用，政黨出手就搞得掂

請發表

謝謝